有冇人覺得中共查馬雲根本係陰謀？

啲貪官冇理由同錢作對
我就話係佢哋夾埋做低個股價，呃鳩你啲貨
到時查完話一場誤會，爆升cap水
所以大家俾啲信心，唔好咁快俾人割
SH！加倉！

但隻野有老母麵加持wo。。。
咪住，你曲線屌老母麵係共產黨

麵神係唱好嗰兩隻，中共係唱淡

連燈神都質疑